BMW 3系

之前揸日本車，以家想轉玩歐洲車，諗住從bmw入手

大家覺得320、323同325個分別有幾大？

我淨係知道323i同325i年份都有返咁上下,
十年磨一劍, 十年寶馬車房見

買f啦328都係十幾姐

買最新個架啦
好撚型

歐洲車整窮你

我諗住買11年既車，0幾年果d不了

諗住買架平平地玩下先

邊代呀

玩過325 10年 整死你又大食

依家4系都唔貴 直出4系啦

想問下整左幾多野?

同問

仲買325 323
幾多年前既產物
我係你就儲多少少錢先學人買歐洲車

真心 上面巴打講得岩 G都出左一年
仲玩E仔 你個樣又唔似玩情懷
舊款NA 因住整死入油入窮
整部F系328啦
十幾蚊 牌費又無得輸 掉多幾皮執套大陸台仔msport
型威勁

買F啦，我自己揸E都會叫人負擔得到就買F

現在買 F30 320 328 都係十幾個，抵玩！腳車就 320 假期 L 一定 328

4系而家超平

最好買德國造嘅，我之前嗰架325 揸左幾年都冇野整過
仲有一定325起la, 直6 na engine

11仲唔夠舊咩，係就直頭12後F30

渣緊 好正

最撚憎benz撚都係咁話
Facelift左既c仔幾抵玩

咁快
LA 淨係見到330同m340
無320

有閒錢買車點解唔捐哂俾612 基金？

香港320分分鐘等於LA 340個價

又無咁誇 330就有機會

Bmw 五年後引擎周圍同內籠，又cheap又臭嘅循環再用膠就會開始腐爛。絕對係planned obsolescence。所以唔好長keep。